（求反撃）崇洋五毛狗出現！！

睇下睇下 似係個正常post

一睇comment

個個留言都係英文 係度屌緊d示威者

諗住才禁入去睇下profile 咩料

哇屌 個個都係支那人